啱啱放夠見到兩件玩具撚係到練波

啱啱落咗公園放狗，見到有兩條著波衫嘅玩具撚行緊埋嚟兩個都冇拎籃球，忽然間無啦啦企係男廁門口，一個練空氣射籃，每射完一次就則一則個頭，跟著jer一聲，應該係幻想埋自己射唔中籃，另一個扮拎住個籃波練走籃，插兩下花之後幻想前面有對手，見佢轉身拍兩嘢個波當過咁對手咁，究竟啲籃波撚做乜撚嘢，係咪傻架成班
？

係

too long did read

月經

好人好姐點會迷玩具

小心佢地射中你塊面

無乜新意
開頭仲以為你放隻狗去籃底條柱痾屎
一穿針個波即撞扁舊屎